2003年71父母抱住遊行既bb，就係2019年71戴頭盔衝立法會既年輕人

時光飛逝
16年前香港創做左一次歷史
16年後我地面對緊更加惡劣既環境
冇主權，冇票，你每年都要遊行，示威
因為當權者利益與人民利益唔掛鉤
佢地永遠虎視眈眈點樣可以犧牲人民而取得利益
政府利益永遠同人民相反

大家醒醒，我地冇幾多個16年
我地一定要爭取主權在民（我唔知應該係雙普定獨立）
今年帶小朋友遊行既人，都唔希望你仔女16年後又要戴頭盔，衝，比狗咬
希望大家唔好談判唔好妥協，直至得到永續民主，先算係有效結果

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

唔係，大把人父母係港豬/藍絲